其實...女仔感情就好似一把鎖~

作用就係比我地班男人插咋臭雞！

獨龍鑽

好污

即係點 用你條j 開把鎖

之後